klook此行程不適用於由香港出境的旅客

如題請教原因

試下轉英文版

推

殘體繁體都唔同意思

世界二等公民

轉左英文後照book喇
我以前係越南都book到㗎

之前我記得有個po係講呢樣，樓主去search下

你確定？

【嬲嬲地】Klook 究竟是否歧視香港人，寫明唔俾香港人報名

唔只呢個，河內下龍灣兩日一夜都係唔比香港出境！

法例規定要有印花保險
調返轉講唔受香港人玩多數無買保險

我就係報左2d1n，其實可以照報
由於成團除了我一行人之外全部都係本地人
我懷疑冇得報嘅原因就係因為係for本地人嘅

Klook 本來收曬中資資助

屌...咁撚on9!

跟外國網訂咪得
中文網好多大陸同台灣人，嘈到

之前報下龍灣 係越南是但搵間報
成班鬼佬 得我同一個台灣阿叔